哥斯達一幕再現？連格不滿被換掟衫示威...

在今晨結束的英超一場焦點大戰中，曼聯0-2不敵熱刺，紅魔遭遇了一場完敗。曼聯近期的大腿連格也表現不佳，並提前被換下場，而在下場時他明顯不高興，一臉怒氣。

第63分鐘，連格被摩連奴用費蘭尼換下，他在走到後備席時，一把扔掉了自己的夾克，他看起來非常的不開心。這時的場上比數是0-2，曼聯落後，因此摩連奴在做出調整時，換下了連格。

值得一提的是，費蘭尼上場之後僅僅7分鐘，就被摩連奴又用靴里拉換下。摩連奴此舉到底是因為戰術原因，還是因為球員傷病原因，賽後也成為了球迷和專家討論的焦點。

今季，連格表現出色，他坐穩了曼聯主力位置。賽季截至目前，他出場31次，攻入12球，成為了曼聯的新大腿。